跪求好心巴打填問卷

跪求好心巴打填問卷

各位連登巴打，香港大學社會工作及社會行政學系研究團隊希望瞭解現時香港青年男性的身心健康狀況。
為表誠意, 每位參與者完成問卷後將可獲得抽獎機會, 獎品包括一部Play Station 4 Pro 或 Play station 5 (很想要吧?)。
希望閣下積極參與!! 小弟感激不盡!!
請按此進入網上問卷：

Done

幫你推下

填撚咗啦幾時抽奬？
btw J圖都冇

貼丁圖是常識吧？

有無咁多題重覆呀

冇丁圖，不了

已認真填 幾時抽獎

好多謝你吖！
我地要收夠某個數先，預一至兩個月後！
你地幫手推下post啦

要用黎計數，已經好盡力縮短架啦唔好意思呀！

搞掂，有一頁好多重覆

多謝巴打

你被誤認同性戀 大發雷霆
你被誤認同性戀 感到憤怒
呢兩題印象幾深刻 有咩分別

仲有1-2題差唔多情況

確實係有程度上嘅唔同。因為其實呢個係用左外國嘅量表,我地翻譯左係香港使用。大發雷霆係比感到憤怒程度高少少。”furious” and “angry”。但係你提出得好好呀，可能閱讀者會有啲模糊。我地下次翻譯會再落多啲功夫解釋，多謝你先